要求一國兩制算唔算分裂國家

要中國人辦出入境先可以黎香港算唔算分裂國家
淘寶香港唔包郵算唔算分裂國家
香港人係中國寫繁體字算唔算分裂國家
香港人用facebook用twitter算唔算分裂國家
香港人瀏覽政治資訊算唔算分裂國家

算,因為一個國家應該只能一個制度，所以d人成日話[撐國安法，保一國兩制]根本就係自相矛盾分裂國家

利申：支持一國一制，要求淘寶免運費

算

算 香港黃絲連呼吸都係尋釁滋事

今日唔算，但聽日算，但後日又唔算。

用港紙都算係分裂國家！係中國既土地上一定要用人民幣，共產黨員就可以用美金

追遡期。。。

係香港用港幣即係分裂國家,即係轉用人民幣啦